[連登力量] 求下兩位交通警阿sir 唔好死

集氣

同場加映 求下祖國唔好再落雨